有個YouTuber話香港人成日想整死人，唔抵得人好

呢條肥西最近唔知做乜響度奶共，仲話香港衰退唔關大陸人事。佢話係香港人自身都仆街至搞死香港

理撚得佢啦
大把呢D人

真無諗到有咁矛盾嘅YouTuber。前後不一

完全唔識呢D垃圾YOUTUBER

佢話自己係香港十大 YouTuber

stop making stupid people famous
正ㄧ死臭閪

屌耶撚果個 但屌得黎唔撚中point
又話D蝗會請D女食飯 港男AA所以港男好撚廢之類

唔想睇 有冇論點論據簡介

佢話今時今日香港搞成咁唔係因為每日一百五十個單程證，亦唔係因為回歸中共至搞到咁差喎!佢話係因為香港人本身就係好劣質嘅人，所以至搞到一個城市烏煙瘴氣!

有冇話邊方面劣質

話香港人成日唔抵得人好，見到人好果陣就想整死佢。但呢樣大陸人都有啊！

無錯。佢踩得香港男人一文不值，但佢亦唔係咁有魅力可以吸引到好男人。

踩極地產商仲未死

劣質個班人邊度黎？咪150個

米係，短短21年就被佢哋搞死左。
遲下逃犯條例修改埋仲大劑。

仲要開哂俾水貨客用嘅藥房

呢樣好同意喎 夠膽講香港人唔係咁？

唔好click入去幫佢刷view

我都係見最近連登提起佢至講炸!

原來佢真係咁犀利架?唔怪得佢咁巴閉啦！

呢條友成日響度講埋啲出位言論，扮哂有學識咁

唔好點入去 會增加view time